唔比披露警犬資料，姐係法官可以啦

周家明法官，我地記住你呀，你咁愛國愛黨，大家一定對你好有興趣架

千祈唔好搞法院呀
法官就唔知啦
建議老豆搵仔同仔搵老豆老母合作比大眾認識下唔同嘅法官，尤其愛國愛黨個d呀

冇圖點討論

獨立調查清算近了，送俾啊蛇一招不死必勝法，拯救三萬警察

智障既人先會呼籲手足搞法官

周家明喎

奶共法官
仲有咩馮驊法官咁撚鍾意DQ

點解而家啲法官咁仆街
真正公義審判者賣少見少

劉細良講過低級法官一早染紅哂，如果我地乜都唔做，十年後共產黨就會控制埋香港司法系統

中共好鍾意玩滲透

唔多認識法官點知身邊咁多愛國愛黨嘅官
要多多表揚佢地呀

周家明係咩人 都唔洗點講啦

之鋒幫幫手
靠你提名

呢啲交個list畀美帝好過啦

一定要記哂呢班紅官, 全部紅到出哂面雙重標準
歡迎補充:
-彭寶琴
-楊振權
-潘兆初
-陳碧僑
-杜浩成
-周家明
-區慶祥
-陳慶偉
-嚴舜儀

好耐冇見依隻野

智障既人先會保對方武器

如果區議會候選人係狗家屬, 係咪連海報都唔貼得

推爆

交比美國啦

推 啲仆街法官 一撚定要清算 清算唔到就鶳 賣港法官